民建聯嚴正譴責投票不設關愛隊

民建聯嚴正譴責投票不設關愛隊 民主黨指可彈性處理

對於選管會指引表示，9月的立法會選舉投票時，不設「關愛隊」。民建聯批評選管會無視選舉不公情況，並予以嚴正譴責，又指如果9月選舉時再有不公情況，選管會需要負全責。民主黨就認為，選管會只是按常理決定，容許票站主任彈性處理，認為「關愛隊」只會引起更多混亂。

2020-06-18 12:13:27

啱呀咁多年掌心雷蛇齋餅糭都冇人管
民建聯批評得無錯

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

其實點解讓廢老先係公平？

唔等得咪撚投囉，廢老時間矜貴D?

廢老幾時先死

擺條紅地氈班後生仔係側邊扶住佢哋隻手行
唔咁樣做你哋就唔尊重老人家

投完票車去流浮山食海鮮

無得快速種票

你唔使排我要排咁就叫唔公平啦屌
你政府咪開多幾個站囉

講真睇番上次區選....朝早的確排哂隊好多人... 但係去到中午...其實已經好鬆動... 唔明有幾唔公平 唔等得咪唔好投囉...洗唔洗搵人送埋張票上樓俾佢地簽呀?

關愛隊
係逆向歧視老人

搵平機會告返佢哋

假設咗長者就係唔企得
亦無視咗長者想企嘅需要

支那人賤種思想其實都係生存得耐啲未死得去姐點解代表班友高人一等

人地有手有腳 做咩要關愛 係咪歧視人

選舉不公，民建聯理應杯葛選舉

直接推晒佢地落海食海鮮?

關愛座讓俾佢哋又嫌人覺得佢老

講到好似唔比班廢老投票咁

流浮山刀手行得快啲定廢老游得快啲

公平唔係無論佢係咩人
同一件事都係用同一待遇咩

咁樣對後生唔公平先係

過一定歲數就唔應該有投票權

嗰頭近既人憑咩左右下一代

唔排隊咪唔撚好投囉屌你老母 講到後生唔撚洗等咁撚樣戇撚柒鳩

投票都要廢老優先？

都有老人家好關心小朋友既
袁爸爸係其中一個
只不過左右下一代既廢老特別搶眼啫

同意，退左休就應該無投票權

D老野去拎免費米都要排隊啦, 唔好玩啦

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

告佢分裂國家、恐怖主義囉咁

你咁講其實又係，因為所餘無幾

一定會啦，開善堂咩

其實直接俾民建聯贏先係最公平

老實講退左休真係唔應該有投票權

民建聯不如直接譴責選民投票唔投民建聯啦

投比對家當選就選舉不公架啦。

上年區選，大部分問題票都隊比少數派，屈咗4個少數派有議席：我睇唔到，500張問題票判哂比我，絕對公平公正。

唔係冇，不過少數
條路自己揀，扑街唔好喊
依家係，條路長輩揀，扑街我地受

有嘅話我實排關愛隊 廢青唔捱得

你比廢老投先就真係不公 個個陣投票都要用時間排隊嫁啦

究竟關愛老人同公平有咩關係

咁不如dq晒今屆再選過啦 今屆都非妥當當選

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

講咩呀 有關愛咪仲唔公平

白票以示不滿

洗撚關愛隊咩,有心投夜晚冇人排隊添啦

根本一早應該
18歲以下唔投得
反而住老人院就有得投
連基本照顧自己都做唔到點解可以投票

由得你種票仲譴責成班廢人

選舉不公！
民建聯應該學韓國瑜呼籲支持者唔投票杯葛選舉！

On9文化 啲廢老同我有親咩屌你老母
乜柒都要讓 又唔見民建聯比撚埋份人工佢地

咁年輕人係咪要等所有年老人投哂先？

選管會做乜嘢

今次又唔知出咩招

有關愛隊就的確係選舉不公

第一下話唔比
之後少數黨製造噪音去大力譴責
臨近選舉就成功爭取
D老野就出哂水

班保皇狗撚知咩叫公平

公平就係任何人都要排隊, 唔會因為佢年紀大/地位高就可以優先

泛民幾時出嚟譴責民建聯玩廢老優先造成選舉不公？
連選管會自己仲兇狠

仆

大家一樣咁排，廢老無特權就選舉不公?

依家係唔係睇唔起老人家

投票唔同排隊等車呀！等車架車滿咗就走，讓吓老人冇所謂，投票個票站開全日架屌你老母，你邊一個時段去都得架，人多要等咪中午後先去！

收到

到時大家記住排多幾次

唔好俾藉口佢玩嘢！

勁勁極極勁帑民建聯

旅遊巴要等老人院友排好耐

pish

DAB 咁不滿杯葛選舉囉

批咩評
好懷疑批評政府政策既政黨係咪真誠擁護基本法

有冇巴絲可以做D實事頂住呢單野?

屌你投票阿,你以為坐巴士阿?
個個都平等架啦
成撚日用"禮讓"兩個字黎綁架

push

點解未夠18歲冇得投票好唔公平

年輕毒撚無女無朋友都需要關愛

唔等咪下世再投囉

年青人初投社會 打工要有責任心 唔可以遲到
點解唔譴責不設職青隊？

為人父母 需要照顧小朋友 唔可以有疏忽
點解唔譴責不設家長隊？

非華裔人士不諳中文 投票係公民責任、權利同義務
點解不設非華裔隊？

冇能力排隊，學咩人選舉？

咁撚嚴正譴責咪去搵假博士帶幾個廢老作個故仔開記者會去申訴專員公署投訴選管會, 去告公職人員行為失檔, 提司法覆核 lor.....

來生做中蟈人票都冇得投

係咪又想斬人?

全香港咁多個老人家，行動又慢，比老人家投哂先咪變相叫後生既唔駛投?

咪係，一知道派野，啲老人家可以比原定派發時間早至少幾個鐘去排

咪晏晝下午茶時間投票囉
舊年選舉三點半後每時段已經人數少過上屆，仲有7個鐘時間比班老人家慢慢投。

扯貓尾 扮晒嘢 到時都dq灑啦

種票隊

唔支持政府決定
DQ滅黨啦
工聯會準備好上位

之後跪低都唔出奇
另外其實佢可以直接dq大量人 威力比起關愛隊咪仲大

即係投左廿幾年 一直都係不公

你唔俾後生仔短命？
明明老人家time cost 最平

成班賤種

舊年係特例，傳話頭三個鐘會封票站唔再投票，所以谷晒係朝早投。

香港選舉一路都係愈夜愈多人，所以之前話縮投票時間早截龍，黎民主派當然反對，保皇絕對贊成。

因為民賤聯最叻係呃啲老人家投佢
唔通後生會貪你啲蛇齋餅糭咩

咁多年選舉日打曬茅波
選到之後就拍拍籮柚
話撚之你打官司打到下屆

之前我list哂有雖要打尖嘅人send比選管會
例如有冇大肚婆隊、趕買餸師奶隊、腳痛隊、窮撚肚餓隊
問佢係咪歧視呢d人

明明後生要返工仲忙

一齊租輪椅 大家一齊排關愛隊

老野 大撚曬呀？關乜嘢愛呀？

民建聯譴責無用
不如杯葛選舉吖

馮驊係咪畀美國收編
開始歸邊

因為有錢收，排太耐隊，計反時薪低過最低工資，咁樣非常不公。

民建聯：捍衛勞工權益

假內會主席嬲到爆
應該學埋耿爽平時啲用語譴責港共

睇黎真係好驚輸

仲有M痛隊 係咪歧視女人先

民建聯不如吹雞，號召我哋藍絲罷投啦，等選管會睇下我哋嘅力量

全日咁撚多時間實有時間少人去投到，關乜撚愛呀

嚴正譴責無得種植

可以投兩票
食鹽多過我哋食米

做咁多陰質野 比d小恩小惠就想無數？
未免太睇小清算師

一樓一有無長者隊？

其實本身有關愛隊架啦
廢老身份證字母都係個幾個架啦
已經有條[隊]俾佢地仲想點

娜娜

班撚頭自己後生個時有無增取關愛隊？

即係之前不公咗咁多年

投完冇野做都可以排下隊

今次建制一定更大手筆，大家記得去食盡禮義廉投票俾泛民

關你老。。。咩

因為佢地到時可以快快手推哂啲廢老投票就收工

其實我地已經咩都讓
坐車讓佢地
出世讓佢地先
死又讓佢地先

其實舊年已經有票站，
安排票站職員帶身份證A至F選民去直接去登記檯，
係你班廢老年紀大退化到有認知障礙，
連幾個字母都記唔到姐。

關愛隊？新職業：受傷師

屌 重點

舊年票站工作人員已經有酌情安排，
按身份證字母帶去排登記檯，
係班老野個腦退化到連英文字母都記唔到姐。

分細D啦
當日要返工既一隊
屋企有小朋友既一隊
屋企有兩個小朋友就又一隊
屋企有老人家要照顧又一隊
屋企養狗又一隊
屋企養隻狗有長期病又一隊
急屎一隊 急尿又一隊
未食早餐排隊會見暈又一隊
歡迎增加

發燒師
M痛師

正正經經咁排隊有咩不公

垃圾

似打算大規模dq算

民建聯肯定預啲老人院票一黎就有關愛隊排啦

馮華可能英美有樓 , 驚有份被制裁 , 最安全做法係咩都唔變

保皇黨票源係班廢老、新移民
上次投票，有d廢老見條隊咁長即刻調頭走

投民建聯既一隊
其他可以返屋企

證明大部分票源都係廢老同老人院，改名叫老民聯啦

一開票站就排隊
排爆佢 唔好俾D老人院種票種得禁輕鬆

講到尾咪又係想方便用旅遊巴車哂啲老人家投票
快快脆投完去飲茶

連登仔最想香港社工愈來愈少，你係度講埋呢d野有咩用

咁你可以唔好睇

少數派最鐘意偷換概念
用爛啲字

問下民建聯點知d老人家投比邊個

建議65歲以上早一日投票
分開投票可以有效分散人流

投票分先後次序，已經不公啦

唔係講笑
日本文化老人真係唔鐘意有特殊待遇
覺得係話佢哋廢

老到連排隊既能力都冇，呢d人重適合適合決定社會未來？